[Williams >> Shaw ] 曼聯終極FF全政府& PoPo仆街死暨吹水區 (759

知名曼迷表揚區

(凱睛做區議員都有相，細良咁大貢獻唔係冇份呀)

白lin入球助攻精華

其實MC同matic輪流打咪算 係都要P打
咪撚on9啦So9

Lm

mata又一下直線

贏緊一球唔壓太上都正路

slow

唔記得）

正評標題

Po頭幾好

俾次機會呀大佬
唔係成日moon 住

Mata bb呢

福今日狂用skill move

有馬迪中場穩好多

樓主猢狗

下個po，有比賽趕住開

Good topic

今場無左 LIN 成隊波又唔同晒

Matic好少上鏡 一掂波就橫傳

馬仔好雷

馬今場麻麻

awb今日都花巧左

終於識利用球場闊度

BW有進攻意識過肥shaw幾多

60分鐘俾greenwood出嚟啦

Topic 一百分

Mata 呢半場比既keypass
應該多過lin 1年

Matic

馬達好撚正 d走位真係好撚有iq 唔係連狗交貨式鳩跑

P仔起碼轉到下邊 唔係淨係死推落對手度同橫傳

白廢lin個d gif幾好

今日個個都玩後腳

馬仔今場唔得啦

馬仔狀態差D喎

今日用多左兩翼 兩閘又上黎幫手 唔使中間死推 咁matic又唔使受咁大壓甩波
只要馬仔醒目少少應該繼續有

屌 得mata同p係禁區

Lin 耕田啦 P好過佢

672神真心屈機 禁區停波再射

細良係咩事

Mata可否不要老

P今日上左身

愈來愈敢做動作

馬仔做左lin角色 好廢

馬迪而家咁撚廢、有價好賣啦屌

Now 講咗Herrera

咩叫雷 大陸用語

賣咗之後又要P打防中

冇lin真係爽

今場好多迫搶

射過波未？

Martial今日個態箭嘴向下

咁樣都睇唔到越位

福瘋狂skill move

打到成隊鄰居咁

好似係台灣

打返11對11係正常好多

半場禁住打

要個高佬中場制下空

p 同lin邊個廢d

今場咩料

awb

呃咗個corner

沙卡

蜘蛛

P仔今日好take risk

Williams

11打11

入多粒好無

AWB

Dog

簡維個樣

Awb cos

仲要揀？

今場係咁淫賤走位

唔係手awb 輸咗

DDG

Cantwell 都幾勁，可以諗下

DDG 終於有嘢做

Deal

不了 個名影衰哂

Ddg

awb差d做戰犯

寧願ddg冇野做

好似早兩日有傳過

Awb依下收入中間

cantwell個樣呆撚咗

今日馬好廢

白lin又想助攻 屌

邊個搞到Awb咁狼狽

買cantwell 放lin啦屌
英人

馬仔下半場要換出去抖抖

降班區唔會賣啦

Matic呢下眼神防守

連個名都衰個人

麥龜長傳有邊腳係到位

馬要sub綠木啦

Awb走咗入中間

Awb啲企位

次次頂返俾對手

咁都要屌白lin?

呢球awb 啦
收左入中間

最尾兩分鐘打得差

唔係第一次

截完果球魂魄未齊咁唔知自己企邊

又要聽lin講恭喜fuck財

Jones + lin 換 簡維啦

咁都剩係入得1粒

Buendia 同max aarons 幾正

白lin都成日頂番落人地隻腳度

連迪洛夫唔係一般垃圾
係超級垃圾

Lin講廣東話

真係爭個隊長嗌下

依啲真係要改喇

今日福自信爆棚要俾多d波佢扭
馬明顯發夢 要罰下佢啦

下半場換綠木啦

Norwich降班會俾人拆骨

妹唔生性

睇得出福仔又進步埋
比波進步左

可唔可以屌到馬仔入波

馬迪呢種水準根本唔應該留起曼聯
hea到爆

出緣木啦

mata今日成個隊長咁

世界級中堅

頂波真係好廢

今日隊波jm9

李城又和

今日真係成隊冇一個有個種隊長性格

On9

Lin

金絲雀降班唔搶人真係比人笑
好多都有潛力

講真
伊巴場外場內都好撚有感染力 又專業 又有料
你會feel到d隊友完全唔敢渣流攤

39歲 大傷完都仲有貨交 真係好撚勁
好撚掛住佢踢我曼個陣同普巴玩69

班友係咪心諗
點解今場打得咁輕鬆
因為冇廢lin有mata

所以佢買麥龜就係想有個人嗌下

唔怪得成班咁唔開心 熱身段片 隔住個mon都聞到陣柒味
成件綿「立」咁

頭先傳比williams傳出邊線果球做乜9

幾好睇，練吓點破大巴

一堆盲反

過年之後強勢加盟中超

有個正常d嘅左閘同攻中 好左少少

Sob都成日係場邊嗌

垃圾就垃圾啦屌你
剩係識縮

港超就有佢份

防中問題好嚴重下

BW

伊巴太遲黎啦
早啲黎攞英超有機會

史摩寧好勁

呢個真

收皮啦

越位

係我就場場睇

我屌呀 下場打痢架啦

有佢嗰年褔仔都好咗啦
唔大傷摩佬可能唔使咁慘

福果兩下型撚到

唔大傷應該冇LKK

聽日打牙朗

福今日d skill move好J到

毒撚最緊要有自信, 第一隊搞到猁狗兩回合都失分

識波都知防中問題
班傻西一味話中堅就要
打晒防守

邊度有得睇

一單還一單, 防中有問題唔代表佢唔鳩頂

你遲早應該可以去踢皇馬

入完一球啦 依下拎黎睇下佢d功架
如果伊巴冇大傷馬福木一定成長得更快

佢真係大佬隊長格 個個都服佢

大把懂球帝，隊波係整體黎

5星skill move

米25啦

連Ching不嬲識波

半場暫時都冇戰犯 唯一係馬仔做唔到支點

巴塞下話

天然霸氣

曼區咁吹奏法就知下半場實俾人反cup

馬迪 麻麻地

拎黎去交換朗格利 巴塞有著數

想快啲睇綠木

我曼下半場失波係基本

宜加唔吹 一陣無得吹

你個種廢真係唔講得笑

今場我曼應該贏到5球以上

米燈啦 上半守咁好

盲反hi

換到烏迪迪都賺左

已經上左潛艇

Out of Premier League players, only Raheem Sterling has more goals in all competitions (20) than Marcus Rashford (18) this season #mulive [opta]

件波衫又幾靚

So9 下半場分分鐘出chong 當lin咁用

烏迪迪咁矮

Lkk第一季唔係話廢嘅
都20球up
以為佢會有進步 半季先放伊巴走
點知條撚樣個發現即刻向下

就係由放走伊巴走開始出事冇人喝撚醒班偽大帝

港甲南華都嫌佢廢啦

巴塞應該肯啦 連迪路夫勁咁多

想睇天使出黎玩彈彈波

想睇gomes
不過下半場實唔出

換碧基 biggay 回家吧

領先一球係好危險

月巴今場打攻中輸緊一球

佢出 我食屎

發展

有老黑想斬凱晴bb

等睇89分鐘換出

邊度睇到

馬仔真係下箭咀

ig story

又12m.....一陣又。。。。。

贏速

Bw

krul再救到十二碼

12m

williams

等睇射失

shaw run run la

有接觸

真係博
不過其實對面戇鳩

又12m

威仔

會唔會又比告爾救到

Krul救12碼有料

其實點解吿爾要出迎
係咪想再撲福

對面隻buendia今季第二多chance created
第一化kdb

True

博埋個12m 真係唔洗再見shaw正選

me勁到

肥梳應該縮左唔去

似射失

幾時練熟埋左腳

krul又有得表演

我覺得可以唔比

踢得走個肥西未

Goal

差D

福有無機hat trick

Ford帶帽啦希望見到

捉到路

捉到路差D撲到

對住德倫
預唔入好過

牙福2球

實救到啦，唔使諗

差D又救到

救呀屌你老母 告爾

嚇死

又捉到路

其實差d救到

次次都捉到路
可唔可以叫ddg學下

krul撲12碼真係幾勁

krul救12碼有一手, v92當年呢下神換好勁

福入多球啦 我曼好耐冇人帶帽

戴帽吧

9推福今場戴帽啦好嗎

救12m真係好勁

福仔唔覺唔覺 差唔多20球

條仆街撲12m 真係好堅

福執下執下又一球

畀佢後備輪換下啦

告爾波都掂唔到喎

so9季前個target

屌 呢球明明就係插水

講個事實俾大家知

今場冇出lin

威廉s叻仔

當年鳩爾換馮德倫出來可能已經贏咗世界盃

嘩

原來揩到下個波, 好在夠力

Martial

3:0

馬仔

馬

Goalll

R10射完又同麥龜傾密計

睇慢鏡佢都冇掂到Williams 係佢順勢跌

不過入左就算了

曼聯都識禁制

到馬仔了

見到馬仔上半場咁差都估到佢會入波

mata 2a

Bw 屌打肥野

點入

呢下馬個頭幾靚

龜仲未入到

又係mata

3-0

馬仔搶前柱

mata 兩助攻

留意：Mata assist

好搞笑 馬仔都唔知開左波

之前爭d幫v92撲到個世界盃返黎

真係on 9上左契先會再出 lin

馬達

角球入波

佢頭先已經9行9企

mataaaaaaaaa

連加特死得未

今場入完波d慶祝都咁頹

Mata

Lin斬到？

連加特踢到31歲都未必有兩個助攻

迷lin嘅去曬邊

TAA都係19歲左右nobody上一隊踢到變到top右閘
me成長到有佢7成都開心

Greenwood come on plz

So sir又吊命

Mata bb

mata bb

話左贏3比0

抵啦 全部追撚住麥球王跑

Williams好似博到兩次12碼

出lin真係終極on9

唔係lin
今季可能執多十分

真係咪再出lin

LIN走啦屌你老母
入cantwell

牙福都識企禁區頂拉走d人

Lingard 自殺啦

斬到就唔會00啦

支持

P撞返比福帶帽啦

唉 又交助攻

馬達2助攻

P真係好垃圾

有冇人留意到頭先now劇透左martial 入波

十二碼落咗佢個名

鳩下鳩下M9都一球了

馬仔都好需要信心

今季第一球角球戰術成功？

兩件中堅一齊由禁區外面衝入去, 蘇b跟修夫基學過野呀

有

double O

個波傳咗先知

2

希望lin 可以長病不起

幾好 冇諗住收油

馬仔路人mode

好撚好笑 一齊舉手

好似轟入一球, 曼就入一球

馬達又助攻。

屌打垃圾lin

其實個target 應該福馬各20球
咁樣個開火點有多個 隊波冇咁易啞火

白lin之前入左球

希望今場有cs

好撚毒

williams?????????????????

bw

haha 兩個中堅舉哂手call的咁衝上黎

無lin 同shaw正

bw.....

Williams good defence

咁都唔入

出黎受屌啦

Bw我屌你

做乜尻

等睇何sir點樣串鳩廢lin

咪燈啦

1碼飛機

william

躝，屌你老母

Bw呢下

食左p個助攻。。。。

我屌

點解會唔入

咁都炒到可惜

唔入仲難過入

威

搞咩新仔

BW差啲入波

仆街真係後衛腳

今場無Lin順到...
P仔踢得幾好

都有兩碼半

屌

diu

Shaw入撚咗啦

無廢連係唔同d
起碼11 vs 11

馬達輕鬆2助攻
迷lin 反馬達又輸

wtf

比人笑到仆街

踢到上十樓咁高

呢啲咁嘅形勢會唔會最後搞到ddg又冇clean sheet

有咩可能炒到咁

Chong d fd黎

shaw會響呢d位出現？

Shaw未跑到上嚟

Shaw 撚會跑到個d 位咩

彈地波傳出黎 情有可原既

梳邊有咁快殺到上黎

bw 明明右腳仔

屌你topic燈到

未必止十樓

唔出0gard又贏波 單眼佬都知係得so9唔知

多數冧尾都會送返球俾人激一激DDG

0:0實俾人屌到飛起

神七升天

真

出占

最尾彈左下地
但都唔應該

想褔戴帽

而家打強隊又災難 弱隊又唔洗佢
sob仲有咩借口

Shaw撚會跑到個個位咩

BW...

Shaw 應該仲係自己半場

P仔嬲到一野踢塊廣告版

好彩唔係落後緊唔係實俾人小到仆街

又冇得帶帽

世界級解圍

90度上升

下場打利 收福仔

收福出占 終於會咁換

咁快抖福?

咁快收福

Topic

Lin 真心入錯行
小丑學人踢波

難就射得入
呢啲射唔入

算啦 唔係地波冇想像中咁易入

典型蘇狗

Cls bw

bw係咁遞手叫傳、好啦，傳俾你但又射上天

肥得滯應該仲喺禁區頂

肯定

Holy...

下場雙紅會

後衛腳。

做咩換走 冇得帶帽😟😟

世紀金球

致敬拉膠？

BW勁到
梳做唔做到一成

呢下p overlap得靚

P 又俾人呃走A

我覺得要比白lin休息下
狂交失波
以前都唔會咁
但出一袋又等於平安鐘都完場

Topic 唔好燈

掂一掂都入

又冇人帶帽

下場打猁

今日打得咁好都未有助攻，嬲係正常

贏波就早換人 輸波就草印花
比返shaw 我算啦不如

吊sob on9?上次又係馬2球換走馬仔,今次到福

週中有西波 打狠隊

收麥隊 出jones算啦

9樓咁高

多撚謝廢lin 病鳩左

又換人，無hat trick

Shaw呢下一定仲係後面慢慢dup上黎

跑快左半步食左波底

bw 係咪慣咗解圍踢個波出界？

真
P成場都做好多overlap
但出波成日攤慢晒

下場雙紅會 傷咗點撚算

下場狼隊先呀
足總杯重賽

收收龜啦, 有傷

打錯姐

3球

入三球都keep住逼

禁住正方太耐

BW呢腳唔應該用加
擺好個位就有

今次無換錯喎, 下場要打猁狗

嚇一嚇 以為Gomes 差啲食屎

唔想見到Jones

好好笑

shaw真係可以同lin一齊收收皮 BW進攻幾實際

Matic轉邊幾準

希望下場都病咗

反正防守都係七㗎啦不如大打進攻足球

應該太緊張
俾著你上一隊冇耐
正選之下
有個咁的chance

馬仔入完波激動到

收龜分分鐘輸番轉頭

mata控高波真係賞心悅目

Shaw lin jones
ALL LAN

係時候出青訓

p 傳、射d決定一向都真係麻麻

要換fred/matic 抖抖
不過冇咩人換

Fred啲搶截真係幾好J

呢招幾好用咁喎 嚇到對家啲人淨係望住我地跑入去嗰2條友 漏左馬仔

D戲幾好

膠水腳

贏三球求撚期出個會跑嘅人就得啦

留力打利咋

75 比高美斯換馬達啦

Jones

馬達真係好波 對面成隊都圍鳩住馬仔都斬到啱啱好

英撚三寶

唔好呀 我要食屎架

要繼續保持老費退休後聯賽冇hattrick嘅傳統

新戰術

有冇直播link, 我果條斷到睇唔撚到

下場對狼隊呀
下場對狼隊呀
下場對狼隊呀

Feel到會出Chong

可唔可以換大碌俾AWB抖抖

呢三件走埋
先有機會重生

蘇蛇真係有Fred說明書

馬仔入波嗰下對面唔計龍門都8條友係禁區

唔出gomes就得

留多陣入多粒都得啫

AC係咪要lin

快撚d

贏三粒出大碌未

笑撚左

驚當初就唔好講啦

無五千萬唔放

傻撚左？

2000 fast trade

有咩損傷蘇b肯定俾人屌死

貼錢送出去

唔使錢都放啦屌

50,000,000港紙

都啱

其實P都要LAN
成日想出位, 傳波又海鮮

港紙ok la

用屎眼睇波？

印尼盾都唔值

歐聯89分鐘都係咁斬啦佢

垃圾時間 轉台算

簡單啲
Lin定p

俾五千萬AC收留廢lin

倒貼5000萬都放啦

超新星
五千萬賣已經冇錢賺
只求打個和

呢個唔急啦，留來做後備都得

送啦 當同ac打好關係

why not both

能力無得呃

換返伊巴

我唔撚驚呀 佢出左gomes
我食晒呢到曼迷啲屎

順便帶埋宗師過去啦

李城又有痴線VAR

仲計幾錢？

有人要仲有錢收已經偷笑

英格蘭新星加盟意甲班霸

P仔後備啦
熱血 曼DNA

國米咁撚鍾意回收
收晒 梳 lin 鐘斯啦

比著伊巴 費特呢球就倒掛

貼錢送lin 走啦

Bw
肥梳可以收皮

宗師換史堅尼亞啦

呢個貼多少少都制

bw呢啲咁兇狠可以嚇下對面

下場對狼狗應該又係出lin

換matic la

咁唔爭在加埋牙p
要返個伊巴就算

個籠都出埋嚟
倒掛應該都起腳過高

BW今場好似打起左信心
防守都防桿左

就算國米肯 呢三件有兩件臨done deal 嗰陣都傷鳩咗

ole ole ole

Greenwood —> Martial 啦

食撚懞咗？

咁快老抽

換青訓未

馬仔真係麻麻

真係唔拘，棄咗佢好過啦咁嘅人腳

馬仔微笑

希望1碼飛機唔好影響到心態

宗師加lin換史堅尼亞囉

出dalot gomes or jones 啦屌
週中又要踢

三比零就應該OK嘅未開記錄就會有影響

lin呢啲柒頭都會詐傷留隊啦
佢唔係踢曼聯嘅話撚有人睇佢個垃圾潮牌同channel

你老味，我又無得踢？

綠木

70min都唔換

留力破猁狗不敗好過

Gomes 換p la

入埋真係完美

Greenwood

青木

抵撚死

綠木換p

終於出木

竟然換P

Mata收入中間

歌王真曼

落雨

想睇你打右翼

搭埋shaw

綠木中間

搭埋山狗

Mata中間

贏三球就出下gomes啦

P仔塊面黑到
Good game

贏緊3粒換個多個前鋒係咩玩法？

Skriniar起碼值4,5000萬磅
真心宗師加廢lin加埋都唔值2500萬啦

綠木盤帶好似都唔錯

仲嬲緊自己冇A

a米出唔起呢件人工

Feel 到綠木有波入

後備一隻中場都冇，fred同matic點頂咁多場

換前鋒又唔Like
換後衛又屌保守
曼迷難服侍

足總杯出哂Jones lin shaw 算啦，留力雙紅會

上季隻賤種加力查話要踢福頭傷腳啊嗎？
下場作客我唔介意輸
踢返斷幾隻賤種猁對腳就收貨

國米有支那班主
快啲要我曼啲球員

有lin

對面都無乜攻勢, 換後防守又俾人屌架喇

俾人炒左球A

威仔一野射走左

你老母個中埸打死都唔撚換

70分鐘竟然唔係收mata
so b轉性?

插喉都要踢

咁成隊出青訓u23好過

聽日官宣bruno

史堅尼亞好似國米

繼續休息，粗重嘢唔使辛苦佢啦

下場唔出架喇 今場比佢踢足

greenwood cam

官宣佢留隊？

比gomes踢下啦

呢啲野今晚熱狗會做, 希望佢地貫徹mma精神

唔可以前鋒換前鋒既咩

架飛機飛咗成年都未降落

greenwood cls

綠木食糊位goalllll

射手

greenwood

見親佢起腳都入

勁到

綠木好勁

屌
綠木勁撚到

4;0 綠木

熱狗有兒子
今日摩佬會唔會有得威威？

夏天續左約, 留隊唔使官宣啦

綠木啲射波

cls

Cls

真係換佢出嚟刷入波

嘩一下入

綠木射術真係好

綠木勁撚到

又RVP式入球

又係綠木 痴鳩線

真心勁

鄭兆聰曼狗嚟？

木要正選啦

真射手

屌好撚勁，下下都係咁射

官宣向sporting道歉

終於有射手

Vps

綠木堅勁

啲射門係唔錯wor

rvp左腳

係咪因為對家榜尾
點解個個入完波都閪口閪面

好鍾意佢好似雲佩斯

割草式

夠唔夠vvd跑

P仔攻中屌打mata lin

木都話佢左Q真係勁d
依下好撚好射術

Angel in
Me 88

依下見綠木一成功推橫空咗就估到會入

Gomes

daddy然埋猁去得唔得

你feel中了

有無一個陣可以出哂福馬占木

雲佩Green

SoB今日終於識笑

綠木值得更多正選

係咪有人要食屎

迷木了

線木射術好勁

麥龜真係唔洗抖下？

喂，呢啲先叫射術呀大佬，無難度

442

正 唔駛見到垃圾Chong

好有vps feel

真係冇lin同埋
p 唔好放防中
就唔會太差

天使仔

上面係咪有位巴打食屎

近柱王綠木

頭先後場邊個中堅放波上黎, 睇唔切

究竟佢左定右腳

射手wood

左腳

對面放佢射真係好撚戇鳩

lm

俾綠木踢多啲正前好過放右翼位

龜

仆街了

個姿勢

雙槍俠

442 但我地中場中會薄過condom

雙槍啦 weak foot 5*

綠一招

Maguire

木真係同一個位係咁入

點解now成日有個人講講下波係到笑

夠鐘食屎啦巴打

都放唔到對面解圍7咋嘛

天使呢

中堅識放長波爭好遠, 以前班友求其一腳就算

主一定左腳

Angel Gomes

綠木真柱躉一有位就可以射中龍門

想沾入波

其實佢由攞波之後啲身體動作都估到佢會推橫想射

我屌呀 真係出

馬仔再係咁hea應該會畀綠木取代。

下季轉7號？

人黎
上屎

前面位巴打準備好食屎未

P打防中是笑話

有人要食屎了

應該左
球感左腳明顯好過右腳
不過右腳都好勁

LM

係對面中堅頂俾木定係james頂？

幾點live

食屎啦

呢d禁區外射門先正常

ag lingard賣未

稍為有做過下功課睇吓都唔會蹆後放佢啦

Hi

已置頂

幾時找數

bw 俾d 波有膽識好多

要食了

連awb都想入波

仲要置埋頂

李城仲和緊

William係中後場都好勁 但一落到底附近就柒下柒下咁 係咪因爲錯腳關係

對面頂

屌咪又係走數

天使攻中

之後啲po可唔可以置頂到？

馬達2a
係咪應該重用佢呢

同會然Michu一撚樣

冇左腳出唔到波少咗一瓣

輸埋....

修頓贏唔到好唔抵喎

Cap圖放#1

知唔知道唔找數會燈到我曼之後幾場波架

輸鳩埋

依個真不過佢出腳快動作又連貫純熟天份依啲真係冇得勉強

Cap圖再置頂個cap圖咪得囉

一走數曼就踢得唔好

唔得

練囉

而家有置頂真係好仆街

樓主好球

屌你老母 點解要逼我睇成年0gard

柱躉係咁解咩

唯一驚就係對面啲隊會做功課唔放佢射

摩狗用青年軍中堅都唔用華湯根 迪亞

李城輸埋

食一舊都當你找左

天使好似高咗

禾又燈

印象中佢左腳出啲波唔差

近柱王

今年利架啦
大家算啦

輸埋啦

兩大打仔都唔出

其實點解俾左得益但又會吹返轉頭?

人牆使唔使咁遠

個個換出黎就返更衣室沖涼

佢左腳未至於生蟲嘅

James好過佢

Matic依下都算好經驗
不過明顯跟唔上個節奏
跟中踢下輪換下都ok嘅

Ddg有cs未

咁都吹返得益？

Ings今年都好撚勁

修頓輸左場0-9又返生

cls
advantage都可以射兩次門

邊度止10碼

好似入咗14球

乜6野柱躉

李狗輸埋

之前太玻璃

咁遠有咩用

hasenhuttl其實幾有料

後場又爭D玩出火

落雨濕哂身好凍架

兩個老將踢全場 即係代表咩呀

德甲嘅教練好多都有料

cap圖。

下場唔會出囉

Ings今季好撚勁
今場對李城都中2柱

狼狗咁撚麻煩 輸咗佢算

同福一樣 重要少12m

咁早收P下場一定正

希望週中踢補賽醒醒定定出副選

出兩個老將 4-0 代表咩?

幾有弱隊射手味道

DDG 刷save時間

馬達踢足下場呢個位出邊個
好不安

好慘Mata角球都要man mark對手

廢囉on9

代表11個打11個公平好多囉

估唔到有生之年睇到利攞英超 世界變了

真 就算晉到級都係贏唔到鏝猁

下場狼隊出佢啱架喇, 對猁狗佢實俾人搶死

Bw真係幾好

問多少少 好大機會下場要抖 即係下場出邊個呀

Aarons 勁到

通常走數嘅話我哋就有排黑
當年psg就係咁，好多人走數

超新星

Fred 差啲又發作

Gomes真係好細粒

william d overlap成日無人理

呢件都係妖人黎

又走數 可恥

要柒到季尾

存在感太低

真 我撚知佢食真屎又好食鼻屎又好
唔該拿拿臨找咗條數先

天使出黎掂波啦 成日入禁區做乜鳩

呢樣真
求其食粒鼻屎都要

耳屎鼻屎都好啦

我接受你食鼻屎啊

李城輸比VAR

fred mata gomes james 死亡四小

91分鐘都可以跑到去空位再拎得咁舒服
基本上佢唔對強隊應該完全冇問題

又var?

天使將來應該係強化版馬達

靚傳比馬達

一場手足咪逼得咁盡, 求其整杯貓屎咖啡找數算啦

Players fact:
Anthony Martial has the most tackles (3) in the match.

Andreas Pereira has lost possession the most times in the match (5).

Juan Mata has created the most chances (Optional(4)) in the match.

Fred has completed the most passes (72) in the match.

佢成就去到馬達五份一你都偷笑啦
馬達喺車路士嗰陣幾撚勁啊

Fifa妖人

var救咗李城一次啦今日

最起碼都要學羊格食雀屎啦

取消咗3球

天使傳左球靚波

清個名

仲未續約呀屌

對弱隊就係出mata啦
langard禁區頂彈俾對面反擊真係睇到躁

唔係啦
今場修咸頓勁撚到
壓住黎打

今場mom我揀馬達

我撩緊粒鼻屎

Gomes咁都唔留？留件垃圾lin

對面特登等So9握手

Motm希望有得撚mata

都真嘅

對面個教練都幾nice

天使仔明顯唔習慣個節奏 不過幾下傳控都幾好

俾fans捉住影相

買cantwell好無呀屌

最後肯定係福

其實開季係幾好

完場 可以官宣般奴了

係啦

我都想同SoB Selfie

見到now lingard講恭喜發財就想同佢開年

有mata , p ,gomes....甚至出綠木打442
OLE下半季仲係要出Lin 就抵你

睇佢個樣呢場應該輸得心服口服

贏球

如果bw入波就係佢

蘇蛇：4-0唔使買了

找數

Lin 講恭喜發財如果講光復香港即刻唔反佢

一完場就轉左去mutv

Cs

次次都出lin就係對我地唔出, 公平咩

修都被var 逼害 冇左個pen
英超var真係好on9

好心出多d gomes續約啦 lin放唔出咪雪下 杯仔後備出下囉

馬達打10號位同廢lin打10號位分別

有咩睇

官宣bruno未

找咗數先

等下有冇post match interview

真係好撚勁
佢起親腳我都覺得有機
相反馬仔福仔嗰d就睇運

今年真係蝗蝫猁了

好驚會員雀士連加特窒息

杯仔都出青年軍好過啦
留隻負數Lin喺度做乜

Gomes 視野傳波係幾好，但係要搵到另一個咁嘅人都唔係太難。反而綠木呢種finishing 加爆嘅射手先難搵

反馬：馬仔好懶

係咪食呀？痾緊啦

原來對猁前仲要對狼隊

條友射地波起腳好快, 龍門未落得切地就入咗

使唔使咁多負評

好耐無睇足全場
今晚睇得好滿足

都引唔到人守佢地

想嘔

仲有之前話對住林鄭幅相打飛機嗰個，一次過找埋條數啦

牙福今季英超14球了

凱晴bb今場睇唔到我曼

Lan la

賣左lin 佢啦 對大家都好

綠木真係好好J

有兩個向後退左幾步, 馬仔唔使俾人夾

Lingard 可唔可以落地獄

佢今場咩事後備都冇？ 蘇b 係未黑暗兵法用兩場波逼走佢

Illness

直接同LIN解約就最好

病死未

睇到班後生仔打得咁好，就知我lin呢位老大哥喺背後默默咁出左幾多力，真係諗起都想喊

無var輸仲多

聽講係病咗, 暗黑兵法用咗成個2019年

daddy出咗隻幻幻tanga打猁

Greenwood 今季第9定10球

最好病到完季
唔好再返出黎啦

你找數先

佢去咗邊其實

J完自己J幻齒

原來綠木已經係球隊係聯賽既三號射手

唔關曼事，找笑點

lin又搵到自己最佳位置，就係後備都唔好擺

係咪遇左輸所以咁出

greenwood 打十號都好過lin
綠木出黎5分鐘做到既野
lin做左20場 做左一年都做唔到

唔知好唔好抽呢

踢傷文尼 vvd

阿狗贏波咩

個員工廠迷

其實個戰術幾好
都到80m個位
白lin又走空左

MOTM 投咗馬達

一個足球員
一個小丑

點比

找數啦

同場邊球迷遂個拍手先返更衣室, 仲識笑架

Motm 福同mata咬得好緊

利申投左馬達

綠木有冇機打到歐國盃
當年福又係一季波就入到國家隊

今季應該10+

如果牙傾唔sure就應該要帶埋佢
不過佢之上應該會先考慮Ings?

Kane abraham ings vardy
點爭

難啲, 英撚鋒線競爭好大, 福 傾 vardy 250 sancho 阿巴咸 睇唔到佢爭得贏邊個

有TAMMY好難爭

華迪 退左隊好耐

屌 motm 唔係又俾福呀嘛

咁快牙福就打咗4年

Vardy退出左啦

Southgate帶邊個都有機入
英撚今年都多人

尾位點都揀ings / 阿巴咸

綠木上陣時間唔夠多

入2粒都唔俾？

好似講左如果有需要佢唔介意繼續踢

係喎

一陣士砵亭唔出bruno既話

想馬達mom

放棄依場 出青訓+後備好過啦

馬達更值得拎囉

Lin先係

Lin chong shaw jones are ready

第三個選擇又係Williams
差唔多正選個場就有得入選

你都係

Kane有傷
不過點都唔會輪到佢

0gard
Sor
宗師

LAN

嗰位巴打找咗數未？

食屎未

列斯狗又輸

修夫基繼續年輕化, 要搵個老少少應該揀ings

搭埋羊rojo thx

朗隊唔使輸

開唔到po唔好搶1001

今場美中不足係嗰球1碼飛機

回家未

佢比人跟蹤
仲要揸刀

1001

Fact check 左
Ings 0 pen
Trashford 5 pen
Both 14 goals

找數未

Mata 2 assist

332231231231231

1132123123321321

一場波做左lin成年做唔到嘅野

巴打請找數

now而家講緊野把聲係咪張嘉殷嚟?

231321321312